Dit, dacht ik, was het moment van de beschikking, die was Rob mij of 78/258 geluk dat ik ooit.
Ik worstelde tevergeefs voor stevigheid voldoende om hem te beantwoorden, maar de inspanning vernietigd al mijn resterende sterkte; ik zonk op de stoel en sobbed hardop.
Op dat moment hoorde ik de voetstappen van mijn jongste beschermers.
Ik had geen moment te verliezen, maar het benutten van de hand van de oude man, riep ik, 'Nu is de tijd!
Save and protect me!
